【和你宵】【黃色經濟圈】有可能係2020年全港最大既乾貨年宵上線啦！

今年我地做左好多新的革命性措施
保證你係過往年宵唔會見過

1. 全網上拍賣系統，KOL直播互動！

我地請到Rose Ma、周庭同HK political meme一齊開直播，做拍賣官，兼傾年宵，係咪聽到都流口水...唔係，唔拍檔都想睇埋一份呢！

最緊要係政府搞左咁多年科技，個年宵都係手bid...屌。

2. 年貨預購系統全面啟動！

好多人話維園年宵咁多人，都無心情買野啦！好，我地就做一個全新措施，你可以係年宵開場之前就睇到有咩產品可以買，先落單，年宵取貨，唔洗走一轉搵檔主，你門口就攞得，走個陣攞定黎攞完就走都得。由和你宵團隊做擔保，出唔到貨就全額退還，信心保證啊！

3. 大台全力資助

有和你宵基金同一眾黃到金KOL資助，學生手足同義賣檔主全額免費，不過檔位有限，屌細力啲。

以下亦來簡介我們的資助計畫：

只要申請人持有效學生證或提交捐款按金，就可以申請資助攤位，後提供簡單計畫書和宣傳圖片，比我地放上Social Media上面公投，並獲公眾認投，即可獲得攤位。

4. 全民公投

和你宵有多項事務都係由公投決定，決定先政府一步，還政於民。包括其中20%盈利用途，資助檔位取得辦法及日後其他投資計劃等。

Channel

公海/討論/參加者（會入黎行下都計）

FB page:

1

2

3

P仔推唔到

推呢個

有冇咁勁呀屌

推

我要行年宵

好想瘋狂幫襯

如果各大院校, 地方區議員幫手搞到乾貨年宵更好

正呀

除左推
大家幫下手叫朋友去喇

香港人真係好勁

推呀
我好期待

推，罷去政府嘅垃圾年宵。

你要預咗狗衝入黎射TG

有無乾貨先？

支持

［緊急最後十二小時 要人填］民間記者會 第一份關於*催淚彈*嘅問卷調查

嘩，香港人真係錢多
一於用錢懲罰死黃色商戶

push

Tui

勁

推咗先 巴打好有心

包軌包軌包軌

Push

推呀

721

事先聲明 我絕對唔會係年宵買仼何光復香港既野

場地呢？
轉個撚頭 全部告非法集結， 又tg 放題
老實講 拉左咁多手足仲有心情搞呢d??

咁癲

悉尼老鼠定哈無太郞？

唔推唔得

杯葛維園年宵，支持黃色經濟圈

好正

觀塘區應該會夾埋工商廈搞，
搵多d黃到金嘅kol eg：armchannel 搞大佢，
建立黃色經濟圈嘅第一步。

推！

黃絲搞年宵冇問題 但唔該唔好賣關於光復香港嘅嘢消費呢場運動

treyruiti

[啟程] 黨鐵聽朝開始 區區開花 啟程啦

年宵可唔可以喺大學搞？

觀塘 有冇搵埋晴b一齊?

好期待呀！

想買野

人血饅頭

勁啊屌

大大力宣傳

嘩正呀我要行年宵

推！G持

Respect

tuiiii

推呀我地就係要呢啲

提議： 每個人都響自己大廈信箱派傳單宣傳！ 文宣入屋！

冇去年宵幾千年
但呢個一定幫襯

大大力推

好想喺和你宵瘋狂跌錢
手足好波

好堅揪呀！推！

屌上腦？

嘩 勁喎

Poly事件後
應該唔會有任何一間院校會比場地

禁勁架咩

正喎

推～ 但盤數要audit好 廢事俾人話食人血饅頭

其實你地真係知唔知幾多人有一餐無一餐咁打緊
必要消費我覺得無所謂
年宵又係必要消費?
借運動搵錢又幫手促進經濟
一係你唔撚交稅我咪當你唔係人血饅頭囉

我．佛．你 !!!

支持 推

好呀，支持

唔可以咁講
創造黃色經濟圈都係人血饅頭
咁以後都唔洗指意有黃店

但係呢次係建立黃色經濟圈嘅重要一步 你想長玩一定係咁搞 依家講緊成個年宵自己友搞 又唔係同政府投標

呢個要推

唔推唔係人

好想瘋狂宵

12.2 一點長沙灣荔枝角和你lunch

我想問你地會唔會做足嘢規限
所有檔唔可以賣抗爭紀念品食人血饅頭？
已幻想到成個場都香港加油、pepe公仔、連豬連狗、抗爭語句tee....

如果到時有人偷雞賣會點處理？
就算個個話賣完會捐 數目透明度又低

希望你地監管得好啲
否則好人血饅頭feel

做好咗個頭 唔好輸口卑

政府垃圾，市民自立。
和你振興黃色經濟圈。

wow

人血饅頭系列
不了
搞緊抗爭仲得閒年宵
Cls
有冇諗過仲還押緊果d 人

區議員第一個政蹟

希望場地方面搞好佢
加油

Btw, 皮己負.己經forsee 大堆炒版權野出黎拎黎賣,然後收益自己袋既人血饅頭系列

屌，好撚正

大力支持

又幾好玩

【第十五期牆紙】在制度中抗爭
TG CHANNEL :

幫推
但係希望唔好有人血饅頭撚

嘩推呀

推！好正

但係佢收嘅檔
應該好多都唔係交緊租嘅「黃店」

爭議嘅人血饅頭就係驚呢啲「黃店」唔知整咩抗爭嘢出嚟賣，然後又話扣除成本捐、最後條數幾多又唔知、甚至捐都唔捐，真正人血饅頭。

希望搞手可以釋除大家嘅疑慮
否則我都唔想去幫襯

tg慶祝啦屌

哇我屌

爆買

場地係邊？

G持
Btw 隻老鼠pepe 好核突下

推到核爆

G持

先落單，年宵取貨，唔洗走一轉搵檔主，你門口就攞得

即係可以自取or送上門？

正

講明會幫襯先~~~

gogogo

買爆佢

唔要taobao貨

好期待

Ho ball ching

限制唔可以賣咩咁樣好難做，自由市場你規限晒條件，咁好難發揮，而且都列唔晒咁多條件啦

和你宵係會賣好多反送中産品，唔係都唔叫和你宵啦，可以要求番捐款畀相關團體好似星火用黎做下律師費同埋醫藥費

加油

100%有人會賣taobao野食人饅

好想去但係人在外國

幫推

我第一個join食人饅
賣連豬賣連狗賣pepe

仲行咩撚野年宵呀
又發國難財

肯撚定逼爆跟住啲狗又出黎吠
好多反送中期間製造既產物都好靚

會唔會講下搞手背後係邊班人
得罪講句 寧願搞唔成都唔想幫手整成一個最大舊嘅人血饅頭

真係唔錯
創意及內涵十足

呃災難錢，人血饅頭

行年

正呀喂

限制係難做，都要做㗎。
既然你咁講我真係不了，人血饅頭真係幫趁唔落，要求捐款又係講個信字，任自己吹。

如果單純支持交緊鋪租嘅黃店賣返佢地原本嘅嘢，我幫襯都舒服，如果踩住被捕人士嘅鮮血做買賣我接受唔到。

大推

老實
我都無乜心情
但係呢個係建立黃色經濟圈既好機會
民間逐漸取代政府既職能 係應該做

好癲
推

正到喊

好似幾正
推

呢個和理宵發災難財，做人血饅頭
我有證據，可以問我攞

Support

其實個地點可唔可以多幾個區
平時年宵都好多地方

下下觀唐會爆晒人, 驚班狗會射TG

推，必行 必買野

咁大個人冇去過維園年宵，第一次就畀和你宵啦

支持！！！！

lm

係就麻煩你放出嚟比大家評論下
唔想屈人 亦唔想再猜疑佢地

pish

Where

喺各大院校行年宵仲正

搞得好勁

講你就講
有證據拎出黎
無就收皮啦
唔好做埋啲小動作

雖然話打緊仗，但各有各做，未必個個可以上到前線，但經濟上懲罰就個個都做到，和理非咁都唔支持就死返大陸食海底no 飲hate茶

又嚟苦行式抗爭？
定到個抗爭門檻咁高 只會越嚟越少人
冇人話會唔記得被狗咬嘅手足呀 上面poster 就係話有義賣幫佢地
再講 我睇唔到搞黃色經濟圈有咩害處 你估家長同黃店啲錢係變出嚟架咩

有咩買

好感動
自己香港真係要自己救

（騙徒食人血饅頭）咪再幫襯HK Apocalypse (2)

其中一單

叻

有場搞？

咁緊係要check 清楚先啦
唔係到最後又係一堆政棍擺檔賣人血揮春 咁真係屌佢老母

（騙徒食人血饅頭）咪再幫襯HK Apocalypse (2)

其中一樣

多口問一句，點樣證實係全黃？禾一蚊都唔想益「藍色冚家剷」

多謝手足 香港人好嘢

真 點拆

推 我要行年宵

留名

以後唔撚駛食飯了

咪就係
小學雞式洗版
好嘔心

推!

Pish

推
推
推
好期待

冇錯 如果真純黃店非人血
一定大大力支持

經濟戰係必須的

食飯同行年宵比
咁你不如每晚行年宵算啦,唔洗食飯啦
必要同非必要支出都唔撚識分
果邊人地搞緊罷買
呢邊你地鼓勵消費,真係有腦到極點
靠你地呢種人抗爭,孭緊簿果班人放左出黎都未抗爭完啦,哂鳩氣

正啊
我要行年宵啊

Btw 希望冇淘寶野

幫手推

香港人真係好勁！只幫襯自己黃圈！

推呀g持

根本乜柒都話人血饅頭嘅好on9

黃色經濟圈一定要擴大

我哋有$有學識

唔擴大經濟實力鬼有影響力

唔通縮 窮到燶苦行先啱？

終於有番想去年宵既感覺

Idea 好好

g 持

一定狠狠地懲罰

推多下

支持黃色經濟圈

係邊度攪？

屬於香港人既年宵

百萬大道和你宵

推推推

嘩好正，搞到一定去

Pushh thank you all

呢個係佢地黎？？ 可唔可以講多D?

PUsh

支持！ 好期待
從來未試過咁期待年宵

期待

香港人真係痴線㗎

Opop

不如搞個自已既黃色年宵仲好
洗咩用政府維園

正呀 期待！

高質到癲

正呀，點都要入去行年宵

支持
瘋狂行年宵

好似幾得意喎
香港人 加油～
黃色經濟圈 萬歲

留名等公佈其他細節

推呀 我要行年宵

地點定左未？

會密切留意!!!!

支持消費

黃色經濟圈👍

支持，share埋畀朋友知

Support!!

正喎，推爆佢

ho ball

推推推
多謝手足

lm g持

Lm

【和你宵】主辦方嚴正同「飲水思源」(其中一位Admin)割席聲明

首先想係到澄清番「和你宵」團隊同 TG user ID: @cheriey0625 (下稱飲水思源) 係完全無任何關係

1. 多次係TG Group 聲稱自己係搞手
2. 與外界商鋪傾談利益，同「和你宵」完全無關

我地會ADD佢做admin係因為當初佢話會協助我地回覆TG問題，絕無其他原因。「和你宵」團隊在任何層面上亦唔認識此人。「和你宵」admin team 亦有好多其他義工，但並不代表「和你宵」團隊之立場。

以下有提出幾點請大家注意:

1.私底下與其他商鋪傾談利益分成，由於未投鋪，我地並無與蘋果日報記者有任何協議，對方亦無應承我地100%會採訪每一位店主，此發言並不代表「和你宵」團隊之立場。

2. 態度惡劣應對其他群組手足，未合乎「和你宵」團隊之標準。

3. 多次向其他群組聲稱自己係「和你宵」搞手，以「和你宵」名義聯絡各區搞手及區議員，但並未得「和你宵」團隊同意。

我地現在會馬上移除admin權限，希望藉此聲明作出警示，並釐清關係，各位手足可以自行分析是否繼續和此人聯絡，謝謝！

自己年宵自己攪

近兩年年宵都冇點買過嘢，今年點都幫襯下

G持黃色年宵

將個reply置頂

係，我哋整合緊

如果真係搞到 要對外宣傳
叫曬其他國家嘅手足黎 瘋狂打卡

銀包預備跌錢

推 支持手足

好大工程

留名 g持

不如係各大專院校搞

18區黃藍食店Bot

終於可以大買特買

支持
仁唔想見到啲卡通公仔 年年都侵權

黃店就一定支持
但如果有人賣人血產品，呢方面有咩對策？

樓主可唔可以解答？

我準備好和你宵！

行山 不了

賣下公仔攬枕無問題 但打着光復香港旗號真係買唔落手
分清楚黃絲搞嘅年宵定賣黃絲野嘅年宵
黃店就係黃絲開嘅店 但佢賣嘅嘢唔係黃絲野

正呀喂今年一齊和你宵

Push!

拉左好多手足
乜撚都唔好做日日就上去掟狗火魔？
同步進行架嘛
不嬲都係靠多創意同開發新技能黎進步

好波, 夜一夜都推

好有創意

要推

好正！！！

好正，由年宵做起做大黃色經濟圈

你依個行動會證明比大家睇，罷工同年宵一樣都要時間去計劃

即係有冇實體市集

年宵點會嫌多人，人多先好

好興奮 推

推一個

都係呢句
賺到錢係手足自給自足
捐幾多係各位負擔到自行決定

人血饅頭唔係咁易食

如果又係呢間HK Apocalypse嘅話死都唔會去
Lm等睇整合

好波
順勢推廣黃色店舖

好正 推

問左食環攞大班活動牌未
最尾唔批就好笑
政府搞嘅年宵都唔批乾貨
會比你？

你呢個post
係成個post入面最清醒既一個

搵臭雞大隻馬 不了

好

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學

杯鳩政府
無乾貨點叫年宵

啲人諗都唔諗就一句人血饅頭飛埋嚟 非黑即白咁 成班唔用腦諗下個運動長玩應該要點做 兒登名不虛傳

呢個真 係應該要做

重要文宣推！

有周庭

如果搞得成功將會帶動成個黃色經濟圈嘅發展

係咪臨時公眾娛樂場所牌照?
睇呢個POST講18日前就得, 但建議兩個月
真心覺得而家要即刻交

有冇諗過點解今日要出嚟抗爭
係因為當權者唔係自己人
而喺資本主義自由市場嘅制度下
有錢=有權
好似而家咁俾紅色資本主導嘅香港你咪要食屎囉
而家唔係要促進經濟
而係由經濟入手攞翻啲權力翻嚟
同埋唔好二元論咁覺得去年宵買嘢就唔會幫有需要嘅手足
兩樣嘢可以並存
如果你要marxism式咁淨係可以將啲錢畀曬有需要嘅手足/投入前線抗爭咁用
我可以好肯定咁同你講場運動一定會失敗收場

梗係冇啦，而家連場地都冇呀，點會申請到牌呀

係佢借黃色經濟圈cap水

其實佢有更新

「和你宵」後賺到既用係邊 (初步計劃) :
1. 20%經公投後捐出到任何基金
2. 60%投資到新黃色基金/產業（三罷基金、臨時庇護所、餐廳、文宣學堂、展覽場地等）
3. 10%以利息形式回報黃色經濟投資者
4. 10%持續營運資金
*經內部決定後持續營運資金由20%變更為10%，剩餘的10%會調整至「經公投後捐出到任何基金」

資金運用及監察：
我們會聘請專業的會計師審核所有有關「和你宵」的開支，並於每季在FB專頁向公眾匯報資金情況、工作進度及財務狀況。

* 風險保障: 假如活動因不可抗力因素未能舉行，所有資助額將扣除以上列明的成本全數捐去星火。

講到尾都係呃錢

眾籌上限50萬做成本，而家82萬都未cut，到今日都仲未公開場地，即係仲未搵到場地啦。另外會收檔主錢、入場費，話20%捐去星火，剩低啲錢去邊，冇人知，不如你睇清楚件事先講啦

講咁耐有整合未?

佢地覺得做生意=人血饅頭

我都好好奇咁耐都未公開場地。

所以咪話佢哋儍

正呀!!!

同意
最多將你D收入轉比星火
真係唔想見到一堆人血饅頭 大家買完當自己支持左

而樓主每次都係開post就深潛唔回應問題

我由佢第一個post問到而家
如果啲店賣人血饅頭點處理
如果話會捐 又點確保個數係準確

樓主都係冇回應過
一日唔回應我都唔會去

推

香港人真係好撚勁

好吸引~~好想同Rose Ma 瘋狂拍賣

呢個眾籌係義務性質，唔應該同生意掛鉤

佢公海group都係選擇性回答

和你宵除參考藍黃店地圖，網上行動外，會附上更嚴格既審核機制，選出真黃商家，再排除年宵充斥大量淘寶貨既問題，可謂一舉兩得。

捐款方面，所有資助單位我地都會收取全額檔位按金，如對方未能提供合理核數之後的捐款收據，我地會代為捐出按金，以代心意。

你如果呢場仗真係要拖長哂黎打既,得,無問題,五大訴求唔洗有釋放被捕人士啦,放番出黎都未撚成功啦
係咪真係咁多人唔明乜叉野叫攬炒?
罷工唔做我都算撚柒數
屌你老母,年宵呢d唔撚係必需品你同我講撚到係必要咁?
你如果抗爭唔係為左救番入面既人
而係為左拎番d唔知咩權力,黃色經濟圈
無問題,我會日日同前線所有人講,你地全部都係condom,佢地話你拖長黎打,你地再做就會入去坐,佢地繼續玩樂,繼續消費,正常生活

食飯果d係必需品,年宵係必需品?
唔食飯唔飲水有個定期會死
唔行年宵又幾多人會死?

出街食飯係必需品？

和巴，你地幾時會confirm地點然後向食環申請牌？
真係擔心最尾唔批

星期三會再有一次update

有臨時建築物就要兩個月前喇 年宵啲檔都計
希望佢地已經申請緊

食飯同行街兩樣邊有緊要d都有得拗?

場地喺邊？

場地都未有，都唔知點申請

日用品唔係行街買？

仲蒐證緊，因為真係太多

年宵果d係日用品?你話入面全部賣廁紙,賣日用品果d我就ok

望下呢d post啦
你老母周圍推緊罷買你推年宵
好想食人血饅頭?
等錢洗?

抗爭運動長玩?
想長到幾多?真係10年咁五大訴求可以減少一樣啦
唔洗釋放被捕人士啦,佢地坐撚完你都未撚抗爭完
到時又一齊再抗爭過
屌你老母真係唔撚用腦,平時free rider都算,依家仲想食人血饅頭
咩叫攬炒?
攬炒想自身無損失,去破壞人地經濟,咁樣叫攬炒?
除非你同我講全部年宵商戶以後罷交稅,我就認同你,真係柒下柒下

人有需要自然會買，目的只係比大家認識黃色商家，做到online offline 都有既效果。根據你講法，大家既然想罷買，咁年宵應該冇人去。

所以咪推緊叫d人唔幾好去囉，港豬你control唔到佢消費，你依家仲推埋自己友出去消費幫林鄭刺激經濟?你洗唔洗幫埋佢止暴制亂?

睇嚟似係你唔明咩叫攬炒
攬炒唔係攬住自己友死
呢啲叫自殺
攬炒係攬住對家死
如果同時可以壯大到自己友
我睇唔到有咩問題
而且從來冇人話過淨係可以搞經濟圈唔畀街頭抗爭
你keep住二元論咁討論落去冇意思
我假設你係自己人
建議你可以去睇吓日本戰後社運失敗嘅原因
你會就明點解你而家宣揚緊嘅態度會累死場運動
同埋其實你明唔明點先救到入面嘅人？
冇權力嘅話就係要用武力
香港人而家兩樣都冇
點解唔從一個成功率高啲嘅方向入手
而事實係
除非香港人有軍火
如果唔係我畀你200萬人一齊衝都唔會夠班狗打
再講真係要咁打
都要時間練兵同準備
而且一出老解就可以收皮
唔見得贏面有幾大
照你咁講被捕手足又變成condom

PUSH 做人好簡單, 有周庭有BOB叔
就SHUT UP AND TAKE MY MONEY

Push!!

另外唔該大家follow求驗傳媒:

攬炒新定義真係夠哂弱智
if we burn you burn with us
跟住你依家同我講要去burn人地但自己友唔burn,咁叫攬炒?
成撚日講日本戰反社運失敗原因
屌你老母,我寫番個雨革社運失敗原因俾你
就係因為所有野停哂成個社會正常化,港豬失憶繼續吃喝玩樂
有乜野都好嬲就算
今次難得凝聚到一大堆人,你又話拖撚番長去
你估勇武唔撚想停唔撚想休息?
就係好驚休息完剩撚番黎既就得番果班人
而你班撚樣一直去班政府正常化番個社會
智商不足都想做軍師,真係智撚障

起過底之後發現好大問題

可能係專呃眾籌既人搞

對於黃色經濟圈我諗冇人唔支持

受惠嘅係交緊租嘅黃店
佢地都真係受影響，理應支持

但我諗其他巴打爭議係驚啲數唔分明、同埋收咗啲淘寶入貨店、賣抗爭血饅扮捐錢等等

ok

[行動POST]擔心Tear Gas毒氣嘅手足，12月6號愛丁堡有「吸吸」可危集會，同我入黎推爆佢

搞還搞
唔好係淘寶入貨thx

唔好嘈啦，各有各做，搞得好年宵，自然會越黎越多人join,依家比晒5大訴求你,最後贏家都係藍絲 有錢人 政府

末來冇人知，路就係慢慢試，好多和理非buy 依d野，門口整個捐錢箱/門票收益比手足仲有意思

加油！

一定到

推推

一睇就知食人血饅頭啦

咁你搞,唔好借運動名義搞,自己講自己搞年宵,咪撚借運動名義

[黃色經濟圈] 時代革命由生活開始：黃色商圈已降臨（劉細良）

原來和你宵個搞手就係HK Apocalypse 間野個班底

即係點
Whatsapp傳緊呢個

專業撚狗團隊

推 想行年宵

我要果日人山人海

自己睇啦

唔行政府個垃圾啦...黎行呢個

真係HK Apocalypse既就收皮啦，
成場運動係度食人血饅頭

又燈牌，又偷願榮光黎賣

跟本就呃人

撚知咩屌
咁都要bin c

推左先1

我要瘋狂購物啊

「和你宵」人血眾籌懶人包